如果美國示威者係對住香港黑警（冇槍），依家一早就完咗

出 1118 poly 武力已經收晒班示威者皮（如果黑警人數係美國咁多），底特律咁癲都唔例外
相反有槍嘅都應該一早完咗，因為班黑警已經一早死撚晒